[金鎗六十信念]一月一日沙田十場賽日討論區II

賀賢又玩古惑兩條Q過關

隻馬被咸華數到 仲要問馬會買佢番黎害人咩

Lm

口號都唔想叫 大家有眼睇

5班永遠唔會令人失望

........

搵你賭囉 賭馬賭馬 賭你老母

爆撚到

係咪想逼賭仔跳樓

有冇人跟我一齊迷楠

爽
新一年行好運

你話係咪吐血

田雞 p都無

Btw真係拖唔撚到呢隻連贏

wa 咁你都拖到 抵

潘頓拉馬 賀賢贏

賭馬賭馬 賭你老母

乜爆到咁

你拖到就發

新一年唔屌事後了 你自重

創紀錄又有痰既話就拎去啪啦

lm

條qpq收幾多

佢第一post有出事前

呢場係咪要勁駒
賀賢過3關

成場得佢中

全程四疊 拉馬易到

上年元旦啲馬好能熱㗎嘛，咁樣爆賭佢老母西咩

潘頓全程四疊 八疊轉灣 呢條友冠軍？

佢事前講過隻10

就算佢出事前 我相信好多人都唔會跟

Oops sorry

事前有講隻10

有1 8 pq收都畀人打劫

咁都得

今日暫時放頭冇哂，仲要兩場都係慢步速

有1500蚊?

西利

見田少留到咁後已經知呢場無運行

入直路鏡頭都影唔到佢

但兩隻放都唔叻 贏呢隻走住二疊放添

1581

必勝過關

田雞慢閘 雷神騎落去冇既 三大高手

新年收一收錢先

本身預創紀錄走3，4位，靚藤王放，點知慢閘

咁樣買中熱門係咪會倒輸

Fill左佢 咁就中千幾蚊喇

咁又一定中硬既係 係睇下派幾多畀佢

都爆左冷 咁我隻重心唔爆了
今日完場

講得岩，最緊要綠字

唔爆冷已經都要倒輸

最好爆足十場

添好運個過關係咩事

賭馬集團又過到關

我地就輸到仆直

見過有人玩四連環外國馬全餐
又比佢爆到3隻巨冷

今朝睇7X賠

新一年個個都咁好運

諗住新一年 開個靚齋 無諗過有場爆隻冷馬

戒賭

同樂日憑咩咁熱

阿佳都叫佢做浩南哥

上年十一隻紅格、今年爆返十場

靠韋達正氣算

雷閪

軍力勁

有冇手足好運一月一未收過錢

熱又唔中 冷更加唔中

有冇人一齊靈感衝擊

狗會阿叔賭欖 賭到佢贏為止

吊完阿潘 又係時候買番佢
夠曬熱 1>6 2

呢場幾隻馬買4重easy

搏爆冷算

蘇偉賢係咪想底出

金元寶馬 一放到底！

一注9W 最後100米掃晒

爆到咁

同樂日

隻勁駒 外地1200有根據

熱門含撚日

屌你老母

9go

除左最熱果幾隻
怕綠色勇駿爆

靠你啦13少！

清新動力

有冇人追軍力勁

12檔 邊有咁易
1 9都有機贏

頭兩場8號都有第二，今場都會有
開足3場888，信不信由你

報狗了

B1真係驚皇天爆冷

真係唔想要綸仔 睇完頭埸

邊場？

入注西拉騎豬搏佢反底算

就係12檔先有2.幾買，買得過

now r3

同樂日 win place 穩陣

Bill哥轉運？新一年

呢條女把聲幾好 又唔會搶口搶足幾十分鐘

聰明導彈 塞車 真係話都無咁易

1號win戒賭

有畫面

新一年希望同路齊贏唔好咁快燈住

6 9 qqp 先 冇心水

阿蔡今日由呢隻開始再現5W美夢

肥仔已經打救左好多人

屌

真，回本

小氣鬼成手容癌馬，爆邊隻

一隻都無

19

屌 買撚左

8-12 go

13少！

呢場又爆返熱

勁駒差少少

同樂日呢隻野死都唔出頭

隻6真係easy win

輕鬆啦 13少

聰明導彈大外一氣好d

屌你bill 新一年係度燈

導彈

中哂腳 膽跑唔出

好少見潘頓贏唔到都繼續去

12檔唔塞就贏達子有冇咁撚屈

清新繼續努力

呢個真 想殺個W 可惜

中撚完都要輸錢

cashed

屌你老母同樂日位置打劫？

孖t叫糊

612

馬會手足
兄弟爬山

好勁 我達

輸個磅

點解田雞會放頭點解買既馬都變哂放頭

隻同樂日明明無力仲要封住隻導彈

彪哥出門去維園未

買個陣仲不1.8 跑完得1.4

勁駒要留意

屌咩，究竟係咪咸成落ORDER唔放得
場場都唔撚放架喎隻同樂日

新一年已經想跳 可以點做

輸錢基本啦

大潘好似有d意欲去馬咁

才系脫離魔爪終於現曙光

呢隻馬場場尾果100弱到仆街 點贏
馬會開場1100比佢好冇

SAM 哥咁都贏300萬獎金都幾正

Bill gor： 賭波馬不了

出街了
唔睇live 了

on9 田雞走去放 仲要比潘撞走埋

冷又輸 熱又輸

ching 你個名今日fit喎

凌駕？

巴度好型呀

無力喎

想睇你教育下popo

首飾大聖係咪出事？比牙拉cut一cut之後接近收停

清新

所以唔明佢點解咁熱lor
個騎師又廢又無品

聚才好超下

咁姐係才系 唔係輸達 係輸 入錯行

信念？

6倍q 真係夠曬熱...

買嗰個都出事，1月1就上ifc

淩駕冇位置 要icac了

條過關比我收返本就夠

同d popo 9up

跑咩？

當下次注項已被接納就會gg
我都係過來人

有冇人要開心大師

田雞燒雷神，無野好講

俾我罵到佢暈

3歲馬增程揹130

6125

騎師

保護bill gor!

同popo彪析局勢

時間好撚慢下 1.09.74

要追友誼之星了

ty

叫佢祝福下d狗,想佢地即刻比d同袍射中

軍力唔去放姐

13少終於用返d正常小小既騎師

友誼之星 一棍
唔中去街

馬post手足點相認？

第4場又來半冷

燈鳩班狗

細注渣佢qpq膽

巴打好有錢

孖t同過關隻腳有佢

標題馬算

有冇人要要super18馬膽

俾人掃緊喇

要左4 9 新一年買陳蛇係咪要驗腦

Sick 4-5

數糊勇士

陳蛇半熱比狗屌

熱唔熱都俾狗屌ok?

有冇人見到李嘉欣？

賭埋呢場出去了

陽光P

隻1個頭套

2-3-6

陽光

咁多人爭住中我伏
Btw 笑傲成功初嘗 1600

選馬選到爆頭 又開條潘雷熱q

呢場覺得會爆到7彩

唔好爆呀

5 9 10 12 買Pq算

3 6 都係增程
9又信唔過騎師

陳蛇

小氣鬼同陳sir 好難選擇
唔買又跑出

咁我會揀陳蛇 睇個十磅

友誼至好

2020點解有人會買陳蛇
究竟咩心態 可唔可以解釋下

蔡明唔見既???停賽??

我怕佢坐穩

買左凌駕？

單q左2 9

老死賭波馬又想靜靜地贏

陳蛇個十磅會唔會農曆新年都甩唔到

收到風雷神上兩場都應承左婆娘火木同明會win到 但一直都win唔到 雷神好唔好意思 今場會發揮120%力量去騎

芙蓉莊

芙蓉莊超重飛

郭能

屌真係友誼之星

靜靜地輸哂

天天精彩

搞撚掂

淒涼佬屌你老母咩爆呢隻

彭sir

田雞世界級垃圾

跑咩

潘

2-3-11-4

部能贏左出閘撞一撞潘狗

2 11 pq 235倍

屌 塞車狗

田雞屌你塞車

友誼之星越冷越好，英明神駒2.0

凌駕又第2，今次大注左W

呀年一落地同告仔打招呼 唔記得左

2020第一炮全日重心。壽臣

勁中呀

陳蛇唔放頭唔識騎馬，簡埋d閪位

呢個撚樣真係唔抵可憐
咩住個十磅等2021啦

陳蛇當隻馬係馬王？
轉彎鏡頭都影唔撚到

莫雷拉呢屌

彭國年又冷place

七寶下場再追
屌 係入面衝一小段就塞死左

呢隻唔買唔得

新一年我唔識輸字點寫

隻11出閘兩邊擺大墮後直路追條街

me

仲有無手足上壽臣？

本身2 拖全餐pq 唔夠錢

今日何妖淨係騎隻金鎗六十?

睇下今日係咪4隻都上名

呀年都唔差喎

彭蛇成個小郭能咁

呀拉不如去死

呢幾場D馬係咁上下

三Ｔ
4 場 4 芙蓉莊 拖 2 友誼之星 +
3 凌駕 + 6 木火同明 +
8 數糊勇士 + 9 開心大師 +
11 天天精彩

友誼至好，精唔精神呀 精神呀

今日場場慢時間

秋秋都唔要了

可能係秋秋 百勝龍 同 六十先騎

狗會阿叔賭閪拉輸撚死

田雞真係冇撚腦，入彎就撞佢老母掃出去啦

時時精綵嚟？

上次60個次好似係開3寶

Same 仲諗住頂到第一

彭國年應該正式考牌成功

買幾場潘狗w都輸死左

莫雷拉又唔見人

潘狗今日3個第2

穴馬

又壽臣

壽臣年票船員第一次召集

阿佳同阿康

潘狗係咪諗住場場第2做騎王

笑撚死

廢到 今場簡唔到呢隻執包袱啦

結存不足。。。慘

我地唔揀就會有

郭能騎姿好似靚左

陳蛇真係最廢10磅

中

部能轉彎 撞走人

膽第4

人地輕十磅
佢重十磅

6爺而家都好似唔撚理佢

買四重就中

睇報導話巴度唔會全盤教路同鄉國年始終競爭對手,呢隻正正上次巴度騎算唔算煎佢一巴以排名證明左唔洗佢教都巳經可以超越前輩另外係字面上莫非姓彭今年好旺彭....國年

潘狗會唔會停賽 車隻木火出去撞友誼之星

中風就中 慘死

潘狗撞鳩閪拉 根住成堆馬仆街

雷閪轉彎都禁住頂實大潘啦

好掛住黃俊

佢同冇減磅冇分別 咁洗乜用佢

似隻馬都生

有無追數水

咁多位手足，壽臣嚟啦

13少又要打救世人了！

早幾個10磅 好快就升7磅
係得佢咁撚廢

玩得好

留意返，潘狗今日3個第2

我決定倒哂落去了

壽臣都唔買不如唔好賭

新力巴呢

日日精彩初出追咗3場 屌佢老母

呢場要開齋lar掛

sick ma

2020喇

壽臣呢場無真係以後唔買

綠尚飛馳

專跑4455先好 有獎金收玩耐d

認真 環吹
今日慢時間係要買呢啲馬

黃俊 真心唔差 今年都唔知見唔見得番佢出

我買左兩年年票

萬象更新

原來陳蛇最尾綠格

壽臣 上船呢邊

我落番船先

今日咁鬼多百幾倍入嚟
拖番隻萬象更新

專撚尻賭仔

最後果隻 好撚慘

細潘黃俊識得利用自己十磅 自己走甩
陳蛇呢個傻尻走去後面

黃俊幾時出返黎

話撚左神船派錢

方蛇好似係報紙話開心大師前場單打獨鬥，賽績優秀

壽神 後上一支箭衝贏

又黎

環吹

轟

買咗咩

三T有多寶就爆啲不明物體

早知拎曬去搭船好過

易撚到 神船gel

終於win到

屌炸左唔gel了

感情馬 陽明秋秋

隻帝豪精彩呢個倍率 食得

屌你老母 買船第一球好過賭馬

買左幸運精選腸光

陳蛇點睇

一路講緊 之前2.7 win gel定都得

13拖 1 7先

足波好過....

加配備 好檔 我頓今場會唔會又博失

13少比隻雷神

今場環吹又係派錢

蘇兆輝熱身

我冇買，次次我唔買就跑出

潘識贏未

潘拎左幾次第二，今次要贏了

23蚊

買咩好

贏了

連贏位置Ｑ 沙田 星期三
第5場 連贏及位置Q
11 正本開心
拖
2 大軍閥
8 萬象更新
10 寶冠多
12 帝豪精彩
13 陽明秋秋

$ 10.00

場場都有冷腳
無理由唔追

拖潘 qpq

潘熱得滯會跑唔出，中伏中到驚

22蚊

同日日精彩d飛一樣

正本 贏硬

買定壽臣 出維園收錢

Gel

大軍閥

我的國

輕鬆 潘！

壽臣又無

我頓唔開鞭咁老定

11 5 4 13

潘狗差啲4個第二

電路
咁都追唔切

告硬啦 咁樣cut一cut

淒涼佬又搏失

壽頭

飛到人到 馬到！

沖到咁行潘果隻外閃cut左一下喎

邊度

TVB趕馬條友好撚戇鳩 擺明係11贏
都話有得影

壽臣個位靚到咁都可以披都冇

告東尼玩冷place過關

外閃

我潘

呢條撚樣愈黎愈估惑

廿幾倍過五倍幾

吊你老母史卓豐一唔買就有

潘去馬係有樣睇

隻馬無啦跑岩哂 出左黎先都無

潘狗先後同2個老友串Q

今日除左真跑得場場都去

後上馬

皇天直頭係契弟

佢同呀方好似有仇咁

沖到行晒要避佢....但冇直接cut到

雷閪咁都搵到個位

潘狗 力保不失

莫雷拉上半場騎師王：8分

上場潘郭
今場潘史
場場圍內包q 陷家鏟

真係有人用呢個app

gel

怡昌寶寶

電路

你靜靜地買咗咩

唔好咁啦 要直播睇馬

潘拖 1 2 3

清趕野有鄉音

三隻中晒但無買三重

綠尚飛馳騎落去冇既

人地用望遠鏡斜望 真係好難睇嫁

Racing ?

Android 版

姚D馬要回下氣

要百勝龍了

網頁個個無咁多delay

你估佢睇住電視機講馬咩

田雞神仙夾埋撚賭仔

我見delay 8秒內 都接受到

Ios無？

「事事為王」退役後落戶澳洲，暫有一匹子嗣 ASSERTIVE APPROACH（D323）勝出黑字體錦標賽，2019年配種費為165,000澳元。 <-匯做日元仲高過真心呼喚

電路系都有

人地唔係睇住部電視架

第6場點睇？

打多個零

電腦三號 果然係我隻愛馬
5-11

告狗

遨遊戰士 大熱 二班wor

咁咪仲撚垃圾 現場都睇得咁撚差不如睇電視啦 睇撚住個電視講話好撚過啦咁撚垃圾屌你老母傻閪

除哂配備

求撚期用錄音講

初頭都以為係,但Check埋另外兩隻同父馬都係16萬5

想買萬事叻

屌你老母 原來傻傻閪嚟
紅字好撚威呀

雖然好耐冇跑但都試左幾次閘兼有績，賠率冷都唔買唔唔得

屌你老母食撚屎撚柒鳩番鄉下也使啦係咁㗎啦屌你老母咁咪仲撚垃圾 現場都睇得咁撚差不如睇電視啦 睇撚住個電視講話好撚過啦咁撚垃圾屌你老母傻閪咁咪仲撚垃圾 現場都睇得咁撚差不如睇電視啦 睇撚住個電視講話好撚過啦咁撚垃圾屌你老母傻閪咁咪仲撚垃圾 現場都睇得咁撚差不如睇電視啦 睇撚住個電視講話好撚過啦咁撚垃圾屌你老母傻閪

輸到痴撚咗線

( Show Blocked User - 失控 )

同個名一樣

擺低最後大注w
怡昌寶寶
孖寶過5 8對碰

發神經

依場5,6 pq算

6號大仆街憑咩咁熱

失控

重心百勝龍

又失控啦

莫雷拉3個字已經值2倍

會力之城 已騎彎

原來咁call...腎仔真係好撚勁

諗住阿拉有凌駕唔騎騎隻濕鳩馬以為贏硬
輸撚4了...

真係痴撚左
睇嚟輸緊錢

真係冇改錯名

事事為皇初出殺哂呀

徐呂今場係咪會做野
縮程賺級數

失控唔係要潘咩

佢第一場都唔騎肥仔啦

陳蛇殺曬

阿菜d馬點同...

雷閪扮完病又返黎呃飛數 搵鬼買

會員名多數同啲性格、興趣有關

國際賽之後跑d馬好似還債咁

我都對大波無抵抗力

其實冇問題
不過感覺用呢個app都係啲沙田班pr介紹完先會用嗰班小朋友

腎仔都屌有D佩服

腎仔講到咁撚正
都比人屌

賭左馬幾撚耐啊傻鳩

呢場諗唔到理由呀拉唔砌盡
前置馬14檔夢幻形勢 贏左分分鐘隻馬歸佢
一棍打到佢飛起

百性龍點睇

同路

亮先生121磅仲要陳蛇減10磅、一放到就有

皇龍大將落到1000咁好分

Sor

唔熟馬嗰班啲姐姐介紹用就用

萬事叻 +寶寶

2020仲有人講d咁既野
係有就唔使而家都-10啦

屌你老母成班支那雞

新強定百姓龍

今季有場超快步速都追唔到

連贏啦

第一個對波假撚到

返嚟未

same

如果陳sir有料而家唔應該仲係-10

傲遊唔係灣左咩
仲咁撚熱既

縮程賺cup數, 皇龍大將

買我啦大家

訓左無睇 新強識轉彎未

我係其中一個細路都係貪直播方便㩒
順道請教下你地用咩落注

而家J2 條女講野都幾淫

凱旋來

點解咁講

3 5 啦屌 1000m 隻隻都kick kick地咁

聽到有d 扯旗感覺

5 8啦屌

我贏

你google 下佢就會冷靜番

3-4 qpq

怡昌寶寶 感覺跑沙田1000啱隻馬跑
但點解冇人買咁

何妖要出手啦

怡昌好難唔贏

14

正路應該3-4-5-6-8五隻出4
但唔似咁正路

信一信巴度

博一博田p算了
唔想買咁熱

都係呀cake正

3> 4 11

留力下場騎你啦

Who

呂健威綠格你要信

孖寶

我覺得呢隻會去同下場 孖寶

呢個真

All in 左

留意60 次次一出何妖都起孖

爆冷go go go

真

新強

6-11-4

痴線, 百性蟲, 落飛落到

百勝龍

隻隻都唔肯入閘

3 8 11

馬主料 皇龍大將

潘 國 QQP

diu...

服

事事亨通又ok wor

做愛了...

百勝龍收工

屌 隻5

屌 仲以為中哂 原來14

賭馬真係好癲 個個博雷狗閪賭後上馬
就雷狗冇欄都贏 笑死

都係要1200

話撚左

怡昌寶寶包尾

cls

Ladbrokes

run what

全世界識拖凱旋來 另外兩隻就冇人信 屌啦星賭飛機咩

爽中11 14

戰士識跟馬走

薈力彎左？

11p 好分到

一季貨仔
同帝豪一樣

冇欄邊會有命啊怡昌

威哥今日撚狗

隻王入閘都唔肯入

仲有BetEasy同tab

隻14都幾癲 外地跑左十幾場插80分初出跑p

做愛q

新強勇駿吊你老味頂個P都好吖

7 10唔撚見左

拖到14 都無錢收

做愛q+神船 今日易賭到丫

屌你老母潘狗，四連四重啲腳中鳩哂斷你隻膽

何妖今日

博爆冷 禁多左個0 輸能死🤮

買咩都跑第四，做乜鳩今日

四季旺

個個估快步速，但潘狗唔放捉實

Same

初期純以飛快速度放甩對手，到來港前最後數仗嘗試稍留，雖未勝但效果不俗。
我理解係最後幾場係用黎練馬未跑盡不過輸咁遠睇多場啦

望下邊個練

當輸比崇山寶 其實唔差喇

賭完先醒起潘狗隻馬放頭

今日針左1k 點部署

丁狗真係笑話來

想快d推完呢個po
自從拿子開左po之後一場都無贏過
買左5拖6 11

正路就買金鎗六十
但kay好似有D feel

大家都係賽績黨？我又係全3344咁濟

百勝龍where are u

凱旋來走雞
贏完升班王牌

壓地

前速太差 慢成5個馬位追上黎

全世界望住個初出第四打飛機

即係之後利追

四季旺> 安騏 勝得精彩 輸左以後唔賭

本身中外疊都好好追

方又瘋狂吐血

呢場全日最易
四重
8-4-2-1

姐係六十又殺哂

哇
今日新年中1000萬3T 係咩感覺？

3T有冇咁多人中隻天天精彩

3T咁都有人中，賭西咩，天天精彩都中到

All in 雪崩神駒 win

佢買咩

我頭3場都贏

：買左百勝龍q果d真係吐血

全餐第一關

想all in 嘉應之星 得唔得

似比d一場掃十隻馬大戶執到

原來3t場場11號

勝得精彩幾抵買

彪哥
點睇第7場隻金槍?

睇返，佢又懶醒話人$2注

改名先啦

8隻馬 位置 係計頭2定頭3？
成日唔記得

是但啦
我都針左成20k

上場何呂指定第4
呢場如果又指定第4
會死幾多人

新一年輸錢

原來雪霸重未退役

Same 咁都差一步

買大彩池＝送錢俾集團

all in 自己了

小心中風

2468

金槍六十

嘉應之星

啱啱去完馬會入錢 同啲酸酸縮縮既呀叔呀伯迫埋一齊 以家覺得自己好污糟

何妖係咪特登造榜？

信心保證

係 就係為咗金鎗六十

要過兩磅 116

四季旺全餐有無同路?

不了

追左咁多次冇理由 而家縮

勝得精彩

你旺我旺四季旺

買W博安狗好過博金槍

金鎗派錢？

4季旺

加油

嘉應之星啦，同緊美麗傳承跑

安狗成6倍先係

田鷄on9

Which win?

金槍勁撚到

好撚癲

利敬國冇用鞭？

真係一對輕磅殺哂

Btw潘
笑話

雖然無買，估唔到會咁差

騎都唔洗騎

勝得精彩 慢腳

其實唔打都贏

金槍真係超晒班

派錢

喊左 條條飛都冇要載譽

六十勁到

係咪打左一下

打左兩鞭

我都係

鞭左一下

輕鬆到咁樣1.20幾

慢腳 不過增程又唔夠跑

金鎗六十真係勁，幾鐘意D馬最後200轉腳再度發力

金鎗贏到忠心勇士？

拗頸唔信

今日全日慢時間造1分20秒幾

咁輕磅。。。

條q開二班轉程馬 果d g1馬影都冇埋
賭馬笑撚死

威哥 經典一哩點搞
會唔會1Q番

轉埋配備，轉埋個Bit，連載譽歸來都跑唔贏，馬係咁多料

下場打幸福笑容好睇

唉就蘇兆輝真係痴撚線

應該兩隻 一齊番

金槍60係未跑過g1姐

友誼至好掃哂

幸福笑容好似深不見底咁

信心保證好波

牙cake

好撚廢佢真係...

條六環彩咁樣跑落去有冇300蚊

舊年邊個估到呂健威跑四歲有得玩雙龍出海

唔係遲左發力上場可能佢贏

Btw何妖三隻都係佢贏 佢今年好撚多惡馬

何妖可以食番野
要買招財貓了

何妖轉過彎，撞開雷神出個下信心十足

唔買佢 佢貼住自己買個隻都睇到吐血

仲有孖寶兄弟

輸到針了，人黑起上黎真係可以揀錯膽，中哂腳，條飛買漏馬，買錯馬都可以齊哂

真係唔撚識玩了

之前講過按左層樓轟金鎗
最好貪冷買左8-4 6 想死了

仆街睇番原來友誼已經5歲當我冇講過

金鎗六十唔買不如唔好賭（純粹因為佢係我愛馬）

差啲以為係我自己

金槍cls
打左兩邊

見到師兄改咗呢個名，唯有改隻字

我都係貪賠率賭左4－8單q，仆街比嘉應之星燒死左

有買，不過。。。

有時候真係黑起上黎，買漏馬都有

第一場之後已經改左佢名

1:20:70。。。

Full power 應該做到1:18內

個場唔快仲要淨係兩鞭...

我會買到佢退役為止

拉士22:18

一齊 我係第一場唔係香港冇買到
場場都有追

度身訂做

團結精神

信念馬

根本大把課仔，未盡力
下次刷1:19

晉神

金槍六十可以試女皇銀雞

無限商機，初出果場冇乜點騎到落去都上
C跑道11檔捉後搏個P

我唯一一次買就係輸咗果次

小太陽有冇彎
想飛左佢

飛

個場放頭

新馬王

開懷大少

小太陽

無限商機

勞動創造

我潘三寶

下場先啦

屌睇錯場次

拼圖

認真 加洲多寶膽

2-3 pq

拼圖最多做腳

健康美麗可博半冷

「健康美麗」來港前只勝千二，上季於谷草千二排中外檔順利切入內欄後能衝贏當時甚銳之實力指標「好得威」，加至七十二分仍能跟後駒跑近而入位，確認有三班中上級能力。其後卻不斷跑千四以上路程，結果在季尾一步不蝕下僅勝當時常上名之「路路通」，蝕了形勢之蹄下敗將「心多多」和「請跟我來」其後均能勝，水準尚不差。今季初出憑一檔之助再入位，千四勉可而未算專長。經兩仗回氣後，今次終於跑千二米，抽得此跑道上名率甚高之一檔，比來港初時之外檔好得多，且對手大幅減弱。五歲自購馬外地只跑兩仗，里程應未盡，可博半冷。

「閃耀鑽皇」休後特佳已人所共知，但上季首仗評七十六分時跑千四卻不看好，果然落第而回。但上季中稍休兩個月重返此程，即能氣走實力指標「安喜」而入位，現比當時低了八分，於最佳路程又可蓄銳一擊。「合衷共濟」閹後愈跑愈銳，剛戰雖賺盡形勢，但能拋離今又同場之「團結精神」，屬出色頭馬，但今次加八分而多負十二磅，形勢略轉差便以正路配腳視之。

第一場：11旋風腿、6肥仔、5都柏名駒

第八場：5健康美麗、11閃耀鑽皇、2合衷共濟

2

全餐

小大腸

閃耀鑽皇

大潘Easy

方蛇又輸

大潘型到，chok一下隻馬就加速

嘩屌 今次咁撚勁既
㩒住番黎無得追

屌隻2想點

惡到

田雞

而家隻隻一千轉千二都識贏
隻隻都馬王黎

㯲都㯲唔住

JUMP了
火車膽

Cls

me too

小太陽 鞭都唔洗落

Me three 好在買得細

大潘23.50
細潘24.50

我見到好大注但買唔到W

即係上次2果組都唔多叻啦
果D咩同樂日發財寶

咩app，要比錢？

咁遲先出手點跟

落飛落到

想追潘狗

Mango pro
好似要比錢的

條女仲高話沈集成

今日6環 最後會得幾多錢

過

潘狗騎王了

隻錶之智能再出撼贏埋美麗掌聲

今場又利返內疊

要 早前cut 左

但3班1200成日拆兩組

今場後面個堆垃圾到

Thanks Ching

唔慢閘既話今場忠心美麗無得輸

第3都只係連利福將

咪係, 明明以前1000上1200係挑戰黎

有時明知隻熱門上場弱組，但係拆完組都要焗買

Follow me

韋達定霍達

邊個達哥

李易達

吳猛達

招財貓殺哂
淨講名都想買落去

劉耳達

仲有冇傻西追手到回來

卡關達

今場係咪可以考察彭國年

仲考 合晒格啦

偽毒达

今日可能有P...利追..

暫時個賠率唔似 睇下臨尾有冇落飛

容癌條陷家產有飛先唔似

忠心美麗？

怡昌寶寶輸左 呢場要買潘狗

有一隻係飛到馬到
非凡才子

23W 7.3P 會唔會咁益大家

翡翠精選好撚重飛

咪玩 屌你好過

三寶次關買左佢

潘雷Q 次次都開唔到仲咁熱

5.6p 以下就入手 其他不了

招財貓 P

有陳蛇 買手到回來追到

想要後勁國

忠心美麗

招財貓一出就爆

要番巴基之友

3都重飛

光良得唔得

劍追風

做愛Q?

我會變成

雷閪今日入Q你要還神

3騎王？

蘇兆輝不了 佢場場表演咁

4啲飛嚟料

J2 唔要邊隻 = win

12-7

其實莫蕾拉不如食狗屎算啦傻閪

陳sir

衰撚到比陳蛇殺 on9

路路通

陳蛇殺晒

屌你皇天抽完出黎入面即刻有位

陳蛇！

隻手到回來跑入面無晒

屌你老母真係陳蛇
陳蛇巴度2揀1揀撚左巴度

陳sai屌你老母咩

陳sir撚鳩我地

陳蛇冇50倍唔好買

陳膠西擊殺頓

田雞,屌你閪

痴撚線 又轉跑法

屌你老母陳蛇

路跑通爆親都幾十倍

陳蛇蝕到咁都贏

六環BYE

屌你老母陳蛇我條Q

新年都要迫害賭仔

屌 陳蛇

30倍以上就贏 西馬主

潘狗4個第二

陳蛇買你又唔中

我就嚟吐血

陳蛇正一賤種狗黎

比達潘

陳Sai屌你老母

全程比人頂係外面跑都贏到
仲諗住佢入直路就收工

路路通依場先有
羅富全學人低出

屌你老母潘頓，斷我12-13 130倍Q

屌你老母陳嘉閪

屌 比陳蛇斷晒三寶孖寶連贏單T

陳蛇無人信就嚟

呢d賽果留返俾大家賭 我投降

爽呀陳蛇

陳蛇我屌你
買你又無，唔買又爆

買左1 12

開陳蛇注定輸錢 最後100買呀頓 輸埋收工

陳蛇14檔都放得出 比你地賭

第9場頭3係乜？

羅狗真係冇改錯名

喺令人失望呢方面 飈驥從來都冇令人失望過

大家都諗住靜靜地賭潘頓，結果全部吐血

12> 4 >12> 2

訓教攻略當訓教大學咁豬

陳蛇幾時死

又黎尾場十三少?

13>4>12>2

飛又落埋
人又想去
輸俾牌仔外疊
服

屌 莫狗

吊我隻忠心

上個PO講完陳蛇肯剷路路通就有
照個頭走去買劍追風

我條q比陳蛇屌爆左

為咗底出羅富全去到幾盡
正本開心 潘頓
輸呢隻嚟俾羅富全起孖

無野好講啦

呢隻三班可以買P W唔好喇

頓最後200都打撚到隻馬開花 但隻馬成日頭昂昂咁衝

牌仔放頭爆又出現返
咁真係唔洗賭 呢條蛋散咁難估

巴度連p都冇 on99
屌你老母莫雷拉

我同你相反，我比潘頓條仆街爆上嚟爆撚咗
我12-13

莫狗垃撚圾

尾場巴度？

兩個閪人閪馬組合
我冇揀小氣鬼

入彎前埋欄都跑到岩哂，係叫做捉多左，咁都冇P係失望

me。

唔算底出啦
馬太閪冇得賭

有隻冷馬 加洲大帝

今場快益善放唔放頭好想買

勁撚到

下場又係三大高手揹飛

上次貝力斯就跑都67咁 今次跑岩晒就輸小小 你咪想迫死我

加洲大帝

今日入馬po就係為左睇尼句

反正都爆開有條路
爆隻訓教比我得唔得

快益善啦

中華之光

我願意，1600先係首本

合埋眼買 6 7 8pq

閪馬
賭gogo算

高高咁冷？

安承

高高贏路路通 係咪要買埋

隻隻熱門上場都塞完備忘馬 屌啦星

全才

合埋眼 4,5 Q PQ算啦

得獎者

今日J2條女叫咩名

我願意

加州大帝

Vincci

一見傾心

ig ?

靚聲唔代表靚樣喎清

搵唔到

搭緊車差啲㩒錯

錶之皇者

睇過先

[與龍共舞盛勢]一月五日沙田混合十場賽日討論區I

[辣臣牛角仔]一月五日沙田十場賽日討論區

呢場真心唔識買

Lol 又撞車

毒男何妖 or 做愛

想買潘頓全餐 是否不智

i DO

買左 2 7 11 pq 今日除左自己冇中過

做愛算 橫掂都係100qpq

214

翡翠綠

好！

太爆

2 14上！

包裝才子上場齋推最快未段
睇下田雞點表演輸

想犯賤買中華豬肝, 反正今日都爆

呀綠唔塞就殺哂佢

全才拖晒兩隻Q

一見傾心！

加洲打劫

彭蛇

彭

中place

痴線

希sir 爆我PQ